這是香港內戰 這是全球聖戰。黃一恆 立場新聞

這是香港內戰。7 月 21 日元朗事件，偽特區政府正式宣佈與香港人決裂！偽特區政府故意讓元朗進入無政府狀態，讓一眾暴徒公然在街頭巷尾及地鐵站內無差別地襲擊香港市民。這些受襲香港市民，包括持不同政見人士、前線記者、孕婦（編按：對於網傳有孕婦於 7.21 晚在元朗西鐵站遇襲受傷，醫管局表示未接收孕婦或流產個案），他們都是香港人，都是我們的手足兄弟！偽特區政府賊子頭目為保一己之權力，罔顧香港市民性命安全，香港市民再縱容偽特區政府之存在，等如縱容元朗暴徒惡行，沒過多久，大埔暴徒、沙田暴徒以及各區暴徒必定橫行於市，見異己者便胡亂毆打，威脅包括你、我以及我們身邊至親的人生安全！

元朗暴徒無差別攻擊香港市民的惡行，等如向全體香港市民宣戰！香港人是人類一份子，人類與生俱來享有天賦人權！我們生而享有言論自由，集會自由，穿著衣服顏色的自由！我們絕不容許有人因為參加了某個集會而受到攻擊，我們絕不容許有人因為穿衣顏色而受襲擊，我們更加不容許有人不問情由而在街上無差別地襲擊任何人！元朗暴徒向全體香港市民宣戰，香港市民絕不退縮，這是香港內戰，香港人沒有免戰的自由，這是捍衛個人尊嚴的戰爭，這是保衛我們身邊至親性命的內戰！

這是一場自衛還擊的戰爭，這是捍衛人權尊嚴的戰爭，這是守護自由丶民主丶人權丶法治現代文明人類核心價值的戰爭。
若然香港偽警察沒有制裁元朗暴徒，香港人必須親自制裁暴徒。香港偽特區政府已徹底管治失效，認受性已徹底破產，香港人必須取而代之，宣布由林逆鄭月娥為首的盜賊集團為非法組織，香港人即將自行組成屬於香港人的政府。以下是香港人的四大訴求，缺一下可：

1.解散特區政府

廣告

2.全民制憲大會

3.驅逐共匪集團

4.釋放在囚義士

這是全球聖戰。7 月 21 日元朗事件只是冰川一角，受暴政權默許或指使公然以暴力欺壓平民的事例，每分每秒在世界各地不斷上演，在中國共匪集團支配下的領土更是家常便飯。香港是抵擋中國共匪集團惡勢力擴張的橋頭堡，全世界熱愛自由的人都跟香港人連結起來，合力制裁中國共匪集團，避免更多的人在共匪魔掌下受苦。

各位遍佈世界各地熱愛自由民主的地球人，你們必須在黑暗與光明之間作出抉擇！你們稍有鬆懈，黑暗勢力的魔爪必定伸延到你家，侵蝕你的自由和權利；你們必須盡力向你的民主政府施壓，制定各種有效措施制裁中國共匪集團，使其在全球人唾棄之中消滅。

光復香港 時代革命

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動